- navigation principale:
  - À propos + écosystème + reférence à la page contact
  - Apprendre; tutoriels / projets (nouvelle page qui combine les deux)
  - Participer; ateliers / workshops / evenements partenaires (!! section visible si des items y existent)
  - contact (équipe + formulaire de contact + infos contact etc)
- navigation secondaire:
  - Log in / sign up
  - lang switcher FR/NL
  - newsletter
- footer
  - partenaires
  - reseaux sociaux
  - contact
  - nous soutenir ?

